新手跳閘求教學

天西同九龍塘有咩靚位跳

走佬攻略

閘都未識跳學老佬有咩用

有冇大西北朋友教路

返去試下

見到查飛撚就用番自己本身入啦
下次再跳閘/跟人尾

Thanks

屌邊有教學架，自己執生啦

天西c出口爆閘

咁就踢開佢就得？

同問